暗戀左個有女友既男同事慘過食屎

日日番工都撞到仲要扮無野，一見到佢就好開心又要若無其事。好痛苦好壓抑， 有無人安慰下我

轉工

已經揾緊，等interview中

人地有女仲要中個頭埋去
臭西

黎暗戀我啦咁

無中呀，都無講佢知，日日番工都避佢架

表白

明 我都係 但又成日偷望 因為真係好靚女

專登避人，佢唔會feel到咩

唔想大家變仆街所以唯有自己收埋好難頂

你係有另一半定點

不要暗戀

可能當我cool掛。。。

但之前你點對佢？

好慘等轉工期間，自己個心控制唔到，夜晚會失眠

我都試過
一定要及早抽身
斬斷一切工作外既聯繫

無中又點會暗戀呢？
明知人地有女朋友都要鐘意人？
依加就黎求安慰？
定你本身就鐘意啲對女朋友既人？

普通同事咁，會多啲笑容但feel到自己就黎黎料，即縮

你唔自己收埋唔通去表白？
咁人地女朋友唔難頂？唔傷心？
搞笑 講到被迫鐘意人咁

你縮到就唔會繼續暗戀啦
多啲笑容咪即係想引佢注意囉
臭西

唔係叫你搶人男友

有句講得好
好似你想去食飯
點知間餐廳已經無位
咁你咪留個位話間餐廳知有人等緊
又唔係叫你夾硬趕走本身入面個客

留個位通知下
第日無遺憾

我地無工作以外既聯絡不過日日都撞到好想死
可唔可以教下點抽身

走啦
除非你放得低

我都試過暗戀一個有仔既女女

追星啦 豬

新會然冇睇開潮文

但會唔會佢以為我係想佢一腳兩船

已經全力揾工中，黎緊有面試

咁結果點

佢好靚仔㗎？

過左果個年紀，唯有唔開心時上黎揾大家傾下計

結果就係我放低左，因為明知係唔會同到佢一齊

一般，普通一個文職男仔

咁有咩咁吸引

做得好好，我都希望快啲捱到下份工就放低到

一腳踏兩船都要人地對你有意思
你會唔會諗到自己太有魅力呀？
又話唔想中？人地chok你兩句就想去馬

個人性格幾平和，做野上進

感情都冇話啱定錯， 只有鍾意同唔鍾意。 又唔係一定先到先得 真係唔鍾意點解唔上先認識下了解下

屌我夠係啦但係冇女暗戀我

唔好講工作以外既野,唔好接觸咁多啦
我都知好辛苦
得閒自己亂諗野不如去上下堂/約fd去下街

性格平和有撚用咩
鐘意溝人地條仔
心地差

如果佢因為我分手咪即係佢都可能因為下一個女仔咁對我

你的樣子如何你的日子也如何

會唔會好似我咁，啲女女收埋左

屌 30歲幾人仲咁玩呢啲

多謝你鼓勵，我會捱埋呢段日子

好心你就正正經經識番個男人

因為識佢個時就知佢有仔，但自己又要動心
好彩放低得早，如果唔係就仆街啦
你都要快啲放低

其實講咁L多
你個心一直都仲想媾人,
你要做臭雞冇人阻止到你架

唔一定㗎喎 話唔定佢覺得你 先係 最夾嗰個呢或者你識落去發現佢原來好多缺點根本唔係你想要搵個人。

approach 同擺明溝又有少少唔同。。。 做朋友嘅嘢唔係男就係女 又唔係封建年代 冇問題

咁會唔會比餐廳知道有咁多客，快d 趕走依家食緊果d

佢想上黎拎認同
想人支持佢去溝人
但又唔諗下自己已經30幾歲
仲要脫髮 仲好意思溝人地個男朋友

要媾就已經係同佢傾計唔係上黎講啦

Gay

我覺得上面話學餐廳等位係可以
但唔係表白，而係做住朋友
而過程入面要你自己把持到朋友距離先至得

但見你而家咁既反應，連面對面都咁care，應該都好難

同埋淨係等一個人係好高風險既行為
可能佢地唔會散呢？直接結埋婚呢？
可能佢地散左但個男既照樣拒絕你呢？

所以最好做法係一邊做朋友然後係外面都要識人搵其他對象

咁你就唔好諗到人地為左你分手啦
痴撚線

最近都對個女同事有好感
成日諗起佢
但我連佢有冇男朋友都未知
不過以佢性格我諗都好難冇

人地真絲
30幾歲仲要脫髮既絲

不如借啲意問下 有既可以快啲放手

睇樓主講
其他同個同事根本糾纏唔深
要抽身一定做得到lor
不過人各有志,係我既話就唔會浪費青春啦

最大吸引咪因爲對方有女朋友
有挑戰性囉

但佢已經諗到人地會為左佢分手
佢唔想人地之後都會為左第二個而同佢分手
邊度黎既自信

咁後生就脫，仲要女

避開係你唯一可以做既野
加油

中意左個有女友既男人都幾辛苦暗戀都唔敢同朋友講

毒撚最忌有幻想

但佢有自信呀
有自信可以溝到人地條仔
你有無丫

懷疑遺傳

屌原來係你
是但啦 做我SP

點問好

補充番，意思係
做住朋友，唔好表白，係外面keep住識下新朋友

如果個男既散左，你先去馬

如果過程中你變心，鐘意返其他單身男性就仲好

唔好鍾意佢

原來有脫髮
當我冇講過...

講咁明白 好衰架

Gay post?

你鐘意個男仔啲咩？

樓主脫髮就唔好搞人啦

樓主覺得可以溝到人架！

做咩係咁jer人

第三者用黎減低自己罪惡感既藉口真係好嘔心

因為我講中左之後 佢就唔覆我
身有屎

我之前都試過
但一知佢有女朋友嗰下個feel即刻由50變0
冇刻意避 因為本身都冇接近過
唔係單身已經唔洗考慮 個人原則問題

唔好以為自己人身攻擊對方就好威好勁啦
依家香港女性咁大壓力有甩頭髮問題有咩出奇? 唔應你係因為你根本曲解我講既野, 我咩都冇做都可以話臭雞? 仲要死唔斷氣向到不停答想我應你。睇黎你過去都應該係俾EX傷得好深架喇, 不過你EX好好彩呀, 你呢D狂犬病既唔好害人啦 。人地唔應你就身有屎? 你會唔會係諗得自己太重要果個呀? 一定要應你既咩?

暗戀緊一個有男友既男同事鐘意左先有男友

唔想大家變仆街
你覺得係表白佢受硬你？
係嘅話依挺人執到都喊三聲

屌 原來樓主係個打殘體仲大條道理嘅on9閪

搶

暗戀左個有男朋友嘅女上司仲難頂

知人地有女朋友仲可以鐘意得落
好極有限

我同樓主一樣，都鐘意緊有女的同意
每日好努力的放下他

一齊左,就會有另一個你出現

你又知佢得一條女 反正又唔係佢老婆 你都仲有機

有另一半都仲同人表白咁唔係仆街？ 要人地受先叫仆街？ 你個名都冇改錯呀，真係ＣＬＳ

加油，好快會淡然到

重點喺大家度啊智障

就黎鍾意咗一年痴線 放極都放唔到